中共已經係強弩之末，希望美軍可以選擇兩個中國大城市投下原子彈

老衲揀深圳同上海

東莞啦

屌柒你咩深圳咁近香港

北京上海

北京上海la
又稱北上
以後讀史歷又易記d

我會投兩次北京 炸隻熊仔兩次

到時隻熊喺唔喺支那国內都唔知啦

北上廣深 4個好d

香港+澳門

睇下以後仲有冇人敢加入中國

衲弟人之將死其言也善

有深圳河頂住，冇事

係就炸香港啦，中共洗錢中心黎架。

香港同澳門啦，澳門有咁多賭場可以洗黑錢

正如美軍唔會炸東京，北京都唔會中

Sensible choice係香港上海

中共人民幣可以係香港隨意將廢紙換做美金走出外國。係金融機構直接幫佢漂白啊。

梗係中南海同北京啦

係就好。快D炸香港同澳門。或掂都供樓供一世。同班仆街炒樓撚攬炒

炸北京同上海,保證支那永不翻身